唐樓用緊pccw 8m 想轉用4/4.5g

旺角唐樓 想要快過8m 求幫手

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks